<聽到喊> 無論進 無論退 無論哪個領先都必慌張

小學睇踢出我天地，已經好熱血好震撼
尋晚目睹一次真人版，聽返歌詞真係喊出黎

仲有角球呀！